全城中伏 今天新聞鋪天蓋地全是深水埗大南街!

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是深水埗大南街，cctai成功轉移視線，全城焦點去咗大南街度……瑞和街聲音不見了。初步滅波台聲計劃成功進行！

笠能左水啦

波台要輸喇
利申:放負撚

有冇手足諗住點活化瑞和街

D人周街瀨屎水
正常人都會笠